裸湯露點照瘋傳 「有馬妹」12字讓照片繼續無馬

部落客無敵小恩恩日前分享自己帶妻小到日本有馬溫泉的旅遊文章，其中也分享了妻子Annie的全裸泡湯露乳照，其中一張照片被網友發現露點引發瘋傳，但無敵小恩恩和Annie都並不在意，對於網友提醒要小心，無敵小恩恩轉述妻子的說法回覆道：「老婆說不就是奶頭嗎？是要小心什麼？」

瘋傳

呢D就有圖

娶到呢啲老婆每日生活點過

真。乳頭解放

正果d就無

Ok喇 比你合格

果然係有馬溫泉

垃圾

居然冇人求無碼？

咁好身材連登仔都唔要

解放乳頭，女權萬歲

free the nipple

邊個無敵小恩恩

睇左做湯唯